我睇你兩個廢青可唔可以1分鐘之內回post

？

邊兩個呀
肯定90後

Agree

咩？